[HKUST] 科大討論區 (35) - 出schedule就推得好快

大家好

推推先

有post number

推推推推推推推，科大仔，呢度啊

食女無罪
溝女有理

柒過幾次終於記得

火速留名

Agger ching

心很累

呢個post名咁好都唔用

我唔敢用呢個名
費事啲人誤會科大唔係男校

ching ho ball

身心俱疲

渣ga

原來可以讀埋3字頭啲數學course

Lm

2421定4423好

2421 唔係yu chi wai唔讀

lm

食番個女咪唔累

打番個j 又是一條好漢

新人留名

全部都係啲臭男人 召喚GCS嘅絲打

ching 幾時carry我2111

小妹讀busi

銀河姐姐

gpa咁高都要求carry

佢d notes好多公仔

「科大討論區=真毒集中營」你認同嗎？試評論之。（10分）

H漫公仔就話姐

真毒:
1.我

偽毒:
1.maec痴線佬
2.星空
3.xx午夜xx too long didnt type

3反1正

脫毒人生 無須鑒辨 如野火蔓延

好耐呢首歌

無駁論，零分

no me

駁唔到

唔好阻住佢地3p

利申真毒

真毒如手足
女人如衣服

有囡係咪唔應該咁講

ching禾巧凍
比件衣服me ok?

我都要

循環再用
環保呀

係科大r閪屌
有咩要注意

小心勞資糾紛

執下個樣先

如果樣衰會屌完之後比人告強姦

用得ustspace 啦

有無人有睇CLC個新mv

有無ching知Isom2010 xu hong同lee dongwon邊個好grade啲
仲有isom2700 ronald lau, gurumurthi定wang xuan好啲

or di ya

civl1160 tutor個個星期都有

btw 子瑜bb huma1001

下個SEM想reg既野又撞哂
想REG HUMA3810唔想讀中LANG呀屌
依家仲要冇左1114 早知早啲讀

等huma1660/2660

清4010 4510上邊堂

真 final year啦 如果spring sem都冇就真係要硬食on9 中LANG

感激
fina lynn同lafon點睇

huma3810洗唔洗oral普通話

In Robin Ma We Trust

我都未讀中lang
面對緊一樣既問題

[HUMA3810] Taoism and the Chinese Tradition
Semester of Enrollment: 2015 spring

Instructor: Wong, Simon Man Ho

Grade: (Good/Bad/...) fair-good

Comments: 呢個course話就話叫taoism and chinese tradition，但其實講左成個sem都只係講左少少老子同莊子，至於chinese tradition...好似真係冇講過sosad 基本上成個sem就係個prof揸住本老子同莊子逐句逐句解，然後每個禮拜有四個字討論時間，亦都因為要逐章逐句逐字解既關系，呢個course既進度係極慢，成個sem都只係講左大約10章老子同一篇逍遙遊 (prof本來開sem時話會教埋齊物論同養生主，好似係) 所以如果你係對莊子有興趣但又唔太想讀老子既話可以再考慮下讀唔讀呢個course

呢個course係用普通話教既huma course，可以用黎fulfill 中lang requirement，讀既野應該會比lang1114/1115 D19野有趣DD，而且由於prof都唔係幾識講普通話既緣故，普通話講成點並唔係assess 既重點，所以對唔想講普通話比mainland屈機既人應該幾有吸引力，但呢個course既workload絕對唔會比中lang輕，要寫一篇4000字既essay(題目自選，基本上寫乜都得)，另外final係兩個鐘答3題essay。

prof講書有輕微1999，而且經常性離題萬丈，一開始可能會有少少辛苦，但慢慢習慣左佢既思路之後會好D，ta(leo kwok)講野比prof清晰好多，而且改essay果D都比到D幾有用既意見，所以有咩事搵ta會有用D

所有野加埋above半個sd有b+，以huma course黎講應該唔算差

另外，呢個course話就話計attendance，但點名係每堂點5-6個人(全班~50人)，仲要係順住姓氏alphabetical order數落去，所以計岩時間走堂都ok

Grading: (% of each part, e.g. assignments/midterm/final/lab/....) 15% participation 45% essay 40% final attendance倒扣 (好似係，唔肯定)

易d好 但係d project會唔會好多嘢做

一定swap去Robin Ma到

訂左新玩具

應該係啦 我以為你個year d人應該係year 2清哂CC
我記得你地個pre major pathway係有一個sem好少prereg

好咩?

reg到先算，我個時間表炒炒地

點會reg唔到

科大POST已經比BUSI人攻佔

聽日終於可以自然醒

係
n展仔食緊女

唔係無位呀，係驚Clash

有冇興趣喺telegram玩狼人

冇得食

其他school嘅毒撚搭唔到嘴

我覺得玩卡好玩好多

話說今個sem econ個game theory值唔值得讀
本身想讀math個game theory但係冇開

希望聽朝唔好鑽窿
呢幾個月外牆裝修緊獲獲都8點幾開始鑽
嘈醒我之後就無再鑽過dklm

clash咩
都話唔好first maj acct ga la

其實我未用ustspace睇
但星期一好多堂有D唔樂觀

其實有幾多巴打真係大部分sem都可以做到想要既ttb?

幾多個ecof既友仔

星期一1030上到1630
final year點都要硬食

Fuck，會唔會冇得讀3334

姐係得acct dept先跟舊schedule

姐係今個sem好難reg 3334

姐係今個sem既3334預留備ecof同1st maj econ既野

希望我Reg到夠20cre，唔係分分鐘defer

係呀，你地個年既ecof今個sem玩3334

等等，你好似係我個年
咁就係下一個year

MACE pathway到year 3 spring先pre reg 3334

ching

讀雙主修咁惡頂

讀多條track要唔要申請

pish

我升yr3架啦
不過唔明佢點解唔開多d位

3334reg唔到就reg lang1113

計埋我先3個

Math major?

成日玩

同女玩

早晨

星期一放jupas?

有冇興趣開group

要ot 不了

有興趣同女女玩

有冇人教小妹phy?

有冇人教小妹Excel VBA

unlike算啦

有無人教小妹 fina

死開拉

巧惡

有冇人教小妹structural analysis

有冇人教小妹complex analysis

成堆假小妹

有jer都可以係小妹架wo

一早unfollow左

下個po係 fm po

星期日要推爆post

L CHING CARRY ME

岩岩發現子瑜bb block 左我facebook

今日唔想溫書
唯有上嚟9up

有冇清可以教下小妹打丁

結果個個去哂食女

疏囉

add左子瑜

HI L ching

下點解

Acct 10個course 28 cred

邊得閒block個
我好多都set左做只有本人

巴打貼個fb出黎add你

Me too

死線ching
我想問Tutorial啲final revision有無答案架

出面好熱

佢最後一堂話會upload，但我仲未有時間去睇同做

btw 嗰tutorial 網址係咩
我搵唔番

做咩牙

收到風某自稱真毒會然係Facebook video tag左女

唔該ching

Twice 不了

maec year3嘅major course平均分佈係星期一至五

PISH

despacito

想問summer sem 啲course 洗唔洗exam?
利申fm

要啦當然

唔使，冇assignment 冇exam
全部default A +

defer扮fm

winter/summer sem default A+
fall/spring sem default C+

係last day of summer sem 之後考定點

ching 你2111 A+真好

9up
有B+都偷笑

法國一到禮拜六日
maec果3個就潛哂水

連 兩秒ching都唔入嚟推post

成班偽毒

好正

難停留在你心窩
做回路過孤雛

一個就去食女
其餘三個去3p

岩岩去補習搵飯錢呀清
食女都有水腳先得架
同埋電話壞壞地

打個飛機
完了人生

Summer唔係科科都有final
btw樓上真係fm

我有講野被無視
算唔算潛水

個個都打j
唔通個個都想打j咩

可能係我講得唔夠幻想空間

因為唔知你講乜

個個都屌閪
唔通個個都想屌閪咩

我屌你屎忽

我等錢開飯架
我冇零用錢架

個個都搞基
唔通個個都想搞基咩

個個都痴線
唔通個個都想痴線咩

個個都叫雞
唔通個個都想叫雞咩

屌我都係

偽毒可恥

午夜ching講邊個

講緊你

毒撚邊有女

嗱你話架渣

講啲唔講啲

但我真係冇女
Ching講邊個？
係咪胡cfu

我都想有

覆咁快嘅

你咪一樣

毒撚秒回

對唔住囉

btw成日自稱真毒應該係兩秒ching同星空ching

兩秒啦
我唔妥佢好耐

同是毒撚

似係星空ching
見過一兩次

唔識你地真身

癡線佬ching可恥
連tag過女都唔記得

Be real life frd ok?

咩事

ok pmed

hi

pmed

tg?

Telegram

asking ur tg ar chi sin ching

真毒

L ching最明白我心

打返個飛機先

都係不了

偽毒

圍爐

唔想畀人起底

求教tg起底大法

真毒撚揮手區

自稱

新稱號解鎖
唯一真毒

屌你啦

真係自爆
以為你開狼人grp

屌你add我啦

L ching where is your tg

屌你地add我啦

add jor la

mk招fd子

真毒+1

真毒討論區已成團

ching巧令仔牙

柒頭嚟

午夜ching有冇興趣？

成班毒撚

都係上返嚟

啱，呢度多人

星期二前開新post

唔係星期一放jupas咩

一晚13頁

聽講某會然同囡食緊糖水

係咩？不如到時點都開個新既

今年7/8，開新畀佢地問問題？

問乜野問題 溝女就真

聽日都吹過20架啦 開個post係第一版貼link？

等佢地自己入黎啦
推爆先開新post迎接班傻豬啦

好

發唔發覺fys啲Admin好似剩係會pin啲幫CJ講說話既post ？

成班CJ打手
可能CJ本身都係fys admin
好多post係佢幫自己保駕護航

推爆佢

我是真毒
分分鐘可毒死你
愈著個臭閪 快屌不起

推咁快

人地鯨大幾個月先新post
我地幾日一post

OKOK Later Add

大家估有幾多fm入黎

怪妹妹

快啲入group玩狼人

成班掛住tg唔推post

垃圾

唔入group嘅推下post啦

全世界都逼害佢咁

瞓前一推

推post啦狼人

唔係好知發生咩事

唔啱音

唔該曬

你地tg group玩狼人？

Yes join?

簡單d講
依家評議會就想真正做到三權分立,打算將原先仲裁會(Court)既首席仲裁(Chief Justice,首席正義)係評議會既official observer (唔洗grant個發言權都可以發言)轉變為Observer (姐係普通member咁,要評議會grant個speaking right俾佢先可以發言)

本身好合理,冇理由個法官可以走去個議會度發言架,就算佢用普通市民身份去議會,都唔岩政治倫理,呢d係尊重三權分立既基本意識 但個首席仲裁以為全世界就逼害緊佢,FF到全部人撐佢 依家佢又賣小強,包裝到全部人想佢死

好心有被迫害妄想症就睇醫生啦

玩telegram等於自爆身份
都是不了

點解一日十頁都推唔到
呢度d會然巧低汁

呢樣真
以前通常聽到係科大人跳蘑菇,反而依家完全冇

冇爆喎 你搞搞啲setting先

因為而家入得科大都有覺悟

其實我想搵self declare ISOM難唔難

IS定OM
不過兩個都難

telegram可唔可以同時login兩個acct
本來有個acct唔想自爆

IS啊 我本身acct major

本身無second major?

IS好難reg

難，3230 3210 3260 2nd major 既都難reg

本身廢jj無second major啊..

咁我應唔應該試下

我本來都有，但唔驚自爆

渣架

Set自己名做啲冇人認得嘅
反正原來嘅人都有你contact嘅我估

Why not

好無信心啊 本身毒jj一名

關咩事 is本身都唔係個個course project

等我嘗試下啦

想year3 spring exchange
應該幾時要報ielts?

[/member] 你以為acct 無project ? [/member]

我真係係科大自閉個d黎 完全好似玩唔埋咁

acct 大把project等緊你

3610

讀左啦3610

搞咩member function

子瑜bb幾時約我

屌你su 個網入面個notebook 大專優惠都無show價錢出黎

九月二招人一齊食南北

開咩？

咁食LG7

食

3610有冇source
同埋有咩要注意

利申 2nd maj econ

3610貢易

少年你太年輕了
仲有4610等緊你

我聽人講上Charles堂要開埋錄音
btw份research paper係咪individual paper?

開錄音我都有諗過
research paper係group呀

個陣我堂堂都有錄音
手抄一定寫唔切

group ga meh?
做咩架
可唔可以一個人做架
事關我最撚憎做group project

洗唔洗牙

我用電腦打

好似最少都要5個人喎

試過做group project俾人篤話唔做野
但係明明我地寫文都唔同風格,將我個d改曬做自己既風格就話我唔做野
痴撚線
早知揀一個人做啦 仲可以做d自己有興趣做既題目tim
btw 個project洗唔洗present

點解咁多project要做
毒撚最忌做project
都係同fd囝一齊讀好過
橫掂都識唔少囡囡讀,但識果d都有d雷

利申 1st maj acct 2nd maj econ

唔該巴打

Here only have toxic gas

UST冇野好 勝在

呢個post太多男人

呢到有無女人

真毒絲

太多gay佬

小妹係唯一清泉

又有人妖

mon post就肯撚定有女
留言既話得幾類人
1.真毒
2.有女既毒撚
3.冇女既MK
3.人妖

點睇會留言嘅 兩秒ching 係有女mk

HKU tran去UST

冇女毒撚留名

咁睇唔開

btw 我認得ching係DSE圍爐Post 樓主

香港得一大

就係 hkmit

HKU VS IST
屌不到的abc VS 不存在囡囡

亞洲第一大

禾係毒撚牙
歪欺零禾牙

IST

做緊廢青
你retake加油啦

institution of science and technology

你都係

我唔係

推post la

掛住喺嗰邊講女唔過嚟推post

師傅想join教大ocamp

Gay list:
1.MAEC痴線佬
END

cfu食女果陣 痴線佬仲食緊仔

得我一個唔係gay

你先係gay

我邊有食囡

小妹

痴線佬ching 嘅話題得毒書

都冇女 唔講讀書講咩？

無女唔係無原因既

女:條友毒到講讀書 不了

MAEC痴線佬

Me求脫毒
有咩要注意

492咋 點1001啊今日

要識到囡

tg d巴打快pish post

孤獨的MK VS 有女的毒撚
大家覺得咩叫毒撚

唔會係你lor

gogogo

Gogogo

我咪係

唯有自貼我bb同我推post

推下先

真係好撚眼瞓，點解可以咁撚眼瞓

叫左你唔好同佢地咁多嫁啦

得你地9up咋嘛

推

睇netflix
拜拜你條尾

知己一聲拜拜 遠去這都市

夠鐘死心了 當你沉默得高調

講grade 不了

Agger

1. ECOF 廢青

法國ching真係只有翻工時間蒲頭
死mk仔

得罪講句 依個Post冇人識 個個係到扮識
利申有份編撰康熙字典

編撰康熙字典

幾時寫MK字典

幫pish下

推=真毒
唔推=偽毒

點解summer都可以推得咁撚快

因為summer都有course讀

毒囉

pish
痴線佬ching偽毒
星空ching偽毒
午夜ching偽毒

maec偽毒三子

邊個話有女就唔可以推post

Why not both

一路屌閪一路上連登鳩up

有無新相

少時都cb啦

試啦 IS dept好人
你叫佢地開位都會開
仲要你唔一定reg 3230 winter個JAVA冇人reg

winter java上年爆waitlist wor

fm既我表示好緊張聽日jupas放榜
好想入ust

我都擺左ust做a1

已經fail

ECOF廢青（狼）

其實我唔聽少時 相都係是但google

一開sem就drop

屌你成班私怨撚

鬼叫你乞人憎

我又做咗啲乜？

我唔係到你都係要死

你成班都係啦咁

成班私怨撚嚟

嗱，我唔係啲咁嘅人

我都唔係
從來無殺過痴線佬

MECH ching最好

mech愛神戰士ching

下次做愛神射mech同maec一齊搞gay

有冇巴打講下isom 3210 & 3230 讀落係點
小弟冇programming 底

Same ask

john

me

唔理我

係group 咁靜原來又番左forum

Ching你username好生面口

團戰可以輸 痴線佬必須死

btw你地唔係就考final咩
貢得閒

3610是咪組

點解呢排變左我成日死

子瑜bb同我組1001

因為你太mk

我邊忽mk

cfu邊忽mk
個group好多毒撚

個陣去朋友老豆個邊返工
個老豆同我朋友講 話我個樣好毒

咁撚寸

我係c fu既話就一拳打撚死佢
再加送佢全家落地獄

btw狼人 tg group add埋我唔得

又話驚自爆

應該冇咩人我識既

就算有
D人唔驚我爆番出去咩

聽日就放榜
今晚推爆佢開新post

再推

Econ3014係linear algebra?

可以係佢識你你唔識佢架

邊度睇？

打丁人生

沒有打丁
我們甚麼都不是

又無圖

werewolf la diu

want play

同求
tg: vivaladada

可能驚你太自戀先咁挫下你銳氣
Ching米八+6 pack
日日食女唔洗本

好想日日後入冰川
有咩好路數

我未怕淫賤
性愛多自由

小妹好想入科大
希望聽日一take pass

FM 留名
有咩要注意

fm 留名

入去前出左pool先
否則開sem應該冇機會

AGGER

午夜ching同中同入同一間U，呢啲機會

同男朋友散左入u
利伸:小妹非gay

得返1個月點出得切

test

我手足exxx廢x 1個sem換左3條女
你都得既

Auto Test #

Auto Tes #

其實好多soc都有joint u function
不過強烈建議自己一個人出去玩function
因為科大人好撚易圍爐
想真係想到人就唔好圍爐

Ching食左幾多女

Automator

Powered by FaI ching

Maec係咪要讀兩個labu 再加Lang2010

兩科會唔會好難 workload又係點

Automator

Powered by aI change

橙

ator

Powered by aI change

請報上school

Pathway only stated LABU
I think either one is accepted

？

冷靜

我啲作品黎
好似係

連登自動推post bot

聽日jupas 應該開到新po?

偽AI

Bug 黎 本身係gen fai ching s frd

Diu nei 自動推post機

巴打你下個sem讀乜
認真

可唔可以讀少一個labu 讀lang2010
比班必屎仔屌打

停啦好嘛

冇㗎喇屌

唔係屋企
應該就快完

做乜鳩

傻左

真心問
邊度搵到哩啲ai

Show Blocked User - 望喵望
阻住哂

對唔住望喵望
你正常翻我解blk

停啦好嗎 今晚我地推到

不了 要one turn kill你

推post？唔使靠bot嘅

痴撚線邊個係咁推post

GOOD JOB

科大仔咪撚靠d旁門阻道既野啦

sorry, please unblock me

推post黨

聽日之前推爆POST
開新POST歡迎FM

推到上熱門

其實有啲難度
我地要點先推得快

咁撚癲？

長期mon post
一有回覆即刻再覆

再自己n連

跟住好似痴線佬咁自言自語

就好似我依家咁

J圖

世正既圖

你扮我？

隔離lingu都上到熱門 ust唔係上唔到呀?

唔夠痴線扮唔到

見大家咁愛科大，用ust幫手推post

Link:

驚俾人block
我有幾百張ioi圖

我都有幾百張Twice

MBA

btw SENG>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>SBM 包括MBA

同類人

上google搵啫

我地認真下啦
大家報上新一年願望

減肥

gpa過3
有intern

出pool

Same

dean list 1次

智商>180

祝巴打pgde grad左有教席

其實我係目標係想搞NGO
一間專補中學生既義補機構

Ching加油

我目標係想為地球出分力，希望未來一年去邊都唔會用即棄嘅嘢，外賣全部帶自己嘅餐具同容器食飯，同埋可以去研究有咩方法可以分解堆田區嘅膠袋，希望做到

very good

中學雞犯賤 唔比錢唔珍惜

除非行精英制 包裝好D 精挑名校資優生入讀
然後只要谷到1個狀元打響名堂
自然有達官貴人捐錢
補IB/IGCSE/SAT 唔好補DSE 窮撚子弟先考DSE

其實呢個真
呢幾年補習有收過高價有收過低價都試過義補
但係義補既冇一個有心讀 雖然唔係越高價越有心 但係義補既好多都hea讀

黑人問號
而家新年

新(學)年

其實我係會收學費
假設$400/1個月
你上一堂,我會退番$50

我都好驚佢地冇心學

SAME gpa過3.3
summer sem有intern
GPA God
Intern God

mech唔洗驚 普遍grade唔算差
小心2520 2907就得

IB/GCE econ同DSE econ最大分別就係考法
IB/GCE多數考你寫essay,同埋有d題目就咁篇短篇新聞,問你入邊講左咩
依家DSE都多左類似呢d考多少火少分析既題型,但多數都係CE個隻背書性勁強既考法
基本上依家淨係操DSE都唔係好夠

搵到grad job

Thz ching提醒

mech多唔多人exchange intern?

唔講咁多, 雲加好波

幾時去好？
跪求攻略！！！
利申：乜都唔知嘅毒撚

其實engine yr4fall先去點做fyp
定係一定defer咁去

咁多位ching多多指教 細佬jupas 派左ust qfin

渣架 27分都入唔到豬巴士

唔知 可能summer extend做埋
不過eng咁難transfer credits yr3讀哂先都冇壞

我夢想係讀好啲書同埋嚟緊可以出到pool

fail

去SENG 是但搵過咪得

佢有2個老公都仲想出pool
d仔都比佢食哂

未做過intern

mech唔會好難transfer credits 嚟satisfy course requirements咩？

佢兩個啪緊，唔關我事

其實mech多唔多人係intern皇帝？

我1013F左take1003得唔得架

好似唔得
硬食1013啦

retake 1013啦
輕鬆

真係架 我見佢1003個exclusion較低左仲諗住可以搏下

你咩school?

1013讀到想死

sbm呀

請帶路呀

Show Blocked User - 科大ECOF偽毒廢青

真係難咩
C range唔難拎
我識個女仔朋友,數學5 M1 3都夠拎C+

sbm唔係應該take 1003咩

你唔係yr3啦咩
F左都未retake番
btw可以問下dept 好似有得take1003

有m1/2 就1013

2019 dse加essay，有傳意分

但佢而家改左m1 5*或以上先唔比讀1003
yr1太懶讀到衰哂

去玩下先

F左可以試問dept講讀唔掂 可唔可以take番1003啦

讀到又如何
隻F 一日唔clear 返一日都會計CGA 無first hon

UN IY

老實講有邊個first hon係F過course啊

呢句真

其實係加多一兩條8分題叫你用唔同perspectives分析，而家d evaluate題都做緊，只不過叫你寫essay姐

唔clear返個F既話
CGA有排都拉唔返

Thx

姐係各位巴打覺得我讀番1013好啲?

F變C拉到幾多啊
1003整到隻B都fapfapfap啦
同埋唔係cut hon位差果少少cga有咩所謂

你有無信心考番好先
有咪1013囉 無就1003啦

我知有人year 1上莊F左最後醒覺
3.7 grad

1013真係冇信心

上莊F好多時候唔係能力問題
只係唔上堂肥attendance/走midterm final姐

好彩我係你下一年，改左制

我個陣見到1003exclusion改左真係開心到震
唔理啦 take左1003先算

[/quote]

Jiajia有咩問題，成日聽佢大名

F -> C = 3*2.0 = 6.0
F + B = 3*0.0 + 3*3.0 = 9.0

假設本身讀total 120cre, 即係唔retake就讀左123

IF (F+B > F->C), i.e. (117*x + 9.0)/123 > (117*x + 6.0)/120, x = 另外117cre既GPA
THEN
x < 0.974

即係話只要你其他course GPA高過0.974, 你就係retake拎個C好過走去讀1003拎個B

複雜

我都係level5 然後讀1003 最後C
如果好似ching嗰時咁讀1013 我應該收皮

ok u win

我明你講咩 不過我怕自己又F過

邊有改過呀
不嬲都係咁寫

5*入1003係一件美妙既事

只係改左prereg？

老老實實 你當年M1/M2 咩grade?
有底加操下數 應該唔會F

其實我覺得cga唔係hon cut off既話就真係唔係差好遠
不過如果F第2獲既話會好麻煩
條數就上面ching幫你計埋

不嬲都係跟school policy pre reg
sbm想你讀1013就要讀1013

其實CGA就唔會差好多 最多咪差0.1
不過transcript有個F先係最大問題
retake pass返會冇左個F

M1 5

m1 5都F

trigo唔識？

M1既calculus太淺 唔夠用 基本上等於冇學過

transcript retake pass唔係都會有咩
你fail果個sem都會出grade架嗎

我個陣完全唔明喎

pass返會當你F個sem冇讀過 即係冇左個record

都未去到F咁嚴重啊

其實係咪1003個d？

但係遲d有機會改policy

其實係咪有surplus course呢樣嘢?

下

唔清楚
咁麻煩架嗎

i mean F個sem冇讀個course

我個陣真係完全唔明架

總之retake pass返以後唔會見到F啦

無理由喎，我M1扲3都handle到

應該係我廢jj

有trigo不過唔洗in trigo

咁你就真係要諗清楚retake 1013定讀1003

順帶一提1003無得再全個course用cal機

我core math 5*, m1 5都handle到wor
我都覺你係懶底
我淨係操左一個禮拜數都夠拎B
平時d webwork識唔識做?
我平時做webwork會上網r下其他u既lecture睇下,邊睇邊做

懶底呢個我認嘅

加油
math1003拎隻A救gpa

我m1 calculus接近滿分
stat岩7成only
當年個m1 miss問我係咪揀錯module

我幫個1003既fd做assignment
每次一做就岩
d quiz/mid term易到仆街

搵dept sd request去arr可以reg
waive prereq 不嬲都易

我sd email去advisor? 定要點做

1013唯一仲記得係L' Hospital rule同埋First Fundamental Theorem of Calculus
plot curve個d難到仆街

btw 我識人yr1讀左1003 c range 之後yr2入左rmbi dept比佢take番1013 tim

Quiz真心經典

2023 plot 3D 先ON9

搵你home dept同math dept傾啦
搵多d人無壞 搵錯都會幫你refer去岩果個啦

感謝巴打

我覺得我入去應該屈曬機
A range不是夢

講學術野就引到成班人推post

問左先都冇壞既

1003派A派左好多

下個sem讀econ 3014
有咩要注意

1003條curve根本就靚過1013好多

同問
但呢度好似無乜bba econ

比d人上1014嘛

係唔係on9
推得咁快

屌佢老母

拿拿聲推埋啦

Btw下期咩題好

又有一車車fishman送入....

[HKUST] 科大討論區（36）Welcome to 少林寺！

好似魚咁畀科大劏？

唔講course就無人推post
科大仔

原文係牛tim啦

重讀啦

全部新會然

唔多突顯個悲哀

唔啦呢到咁多偽毒

[HKUST] 科大討論區（36）Welcome to Asia MIT！

一〇一三我C+左

其實呢到有冇真絲
利申 真絲

prove

小妹都係絲

講開又講點解真係無乜絲

點解嘅

好耐無見了團長
睇好你地拎大賞

咁撚樣都得

幫我集氣
下星期點都要做低叉蛋

我前年讀，記得成條曲線倒轉咗來畫，個分都貼mean

[member] 最後都係睇math department 決定
[/member[

Shimmie shimmie ko ko bop
I think I like that

不了
我十卜防彈

你地同叉蛋撞左期？
咁我1000%撐你地

叉蛋早我地一星期
之後有又少時
防彈係咪都係今個月cb

拎d 1003既題目上黎俾大家恥笑

呢到好多人會解決你問題

莫非係同人有窿路

免

搵銀河姐姐咪得

少時
Holiday幾好，另一首我唔太like

係得UST既女坐底都3-4隻兵圍住啦 鬼得閒上連登咩

俾一眾ching過目下

我地10月

我女朋友都唔係讀科大

你地巳經cb得好密啦

唔見左南亞仔ching
是咪去左食半島buffet

禮拜日夜晚都食得起

1874

我地九月

唔想係到傾

咁你仲入嚟托柒咩

Jyp一向作風

正面圍威喂呀

我多數依家都係同大同熟
反而中同就好少見

[member] MATH1003 sample midterm and final

唔明

我都唔知點講

我反而冇咩大同

Ching咩major？

1001

唔敢睇

完了吧，如無意外